通頂之後訓覺真係好爽

有冇人覺得通完頂之後連續訓成十幾個鐘再自然醒嗰種感覺好撚正

嗰20個鐘對你嚟講應該好似昏迷咗咁
不過起身嗰下真係爽過打飛機

通頂之後會頭痛 訓唔淋

咁撚癲

訓得多其實成身痛

訓16個鐘訓到頭都痛埋

好似聽到勁多鬧鐘咁